著衫好潮嘅肥婆請入嚟⋯⋯

屌你
咪又係淨係識著黑色

睇到未啊死肥婆

一年365日全黑

駝背肥婆加黑框眼鏡

你錯啦我見過粉紅色肥婆

咁撚恐怖 不過我見過肥婆365日著黑色 仲四圍教人點著衫